有線中國組 【依法點菜】為響應習近平下令「嚴打餐飲大嘥鬼」，湖北、河南等地餐飲業倡「N-1點餐」

【依法點菜】為響應習近平下令「嚴打餐飲大嘥鬼」，湖北、河南等地餐飲業倡「N-1點餐」，十人只准叫九人份量，咁一個人食又點算？

#有線新聞 有線中國組 #習近平 #糧食危機 #未雨綢繆
-----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

灣仔

齋坐點三計，零乘三?

外賣點計